★Ocamp係咪導致廢老屌鳩8、90後主要原因？

聽唔少廢老在公眾場所用呢個話題屌鳩8、90後

過幾個月開學，廢老又有話題

8月入U既已經係最後一批90後 (99年), 有部份00後已經開始入U

廢老連而家咩世代都唔知

90後係廢d

U 24hr Mon post

佢地仲叫緊 考會考

唔係而家屌緊d 廢幼少少野就自殺咩

升中試
中三淘汰試
職業先修學校

廢老最憎 扑野 亂交果d

你睇下游B講完扑野，廢老屌到E+

我地成team人睇實你d post

佢地邊知呢D野

報紙有賣GA

佢地葡萄大學生

【大公報訊】大專院校舉辦迎新營（Ocamp）原意是協助新生適應大學生活，但近年不少迎新營卻出現不雅及意淫遊戲。昨日再有疑似迎新營不雅相片流出，相中一名女生跪在兩名男生中間，雙手分別放在兩男褲襠前並緊握拳頭。不少網民批評，三人動作意淫，有人直指“其實Ocamp點解畀人印象咁唔好，就係有啲人玩到唔識分寸”。

日前網上流傳一段疑似香港理工大學屬下香港專上學院的大專生迎新活動短片，一名身穿短褲女生，張開雙腿坐在公共交通工具座位手柄上，兩名男生蹲在前面，從她的小腿舔到大腿位置。

昨日再有社交網站上載一張相片，附註寫上“體貼嘅組媽會為爸爸仔女帶來高潮”，圖説甚為露骨。相中二男一女學生穿上紫色恤衫，寫上“Ocamp 2016”及“HSMC”英文字樣，相信是恆生管理學院的英文縮寫，他們正面對住鏡頭，女生跪在兩男中間，雙手分別放在兩男褲襠前，女生面帶笑容。

恆管發言人沒有正面回應相中是否校內學生，以及是否出席校方舉辦的活動，回應僅稱“校方對學生組織舉辦的活動有提供指引。對有關學生活動的意見，校方有既定機制處理。”

理大香港專上學院發言人也回應網上流傳的片段，表示已作出了解，並知悉該項活動並非學生組織舉辦的迎新活動項目，“但本院會與有關學生聯絡，以便詳細了解事情，並作出適當處理。”

大公報仲要免費派俾佢地，點會唔知